有冇人屋企有電腦喇叭賣比我？？？？？？？

落街買啦on9

樂富冇呀

有冇咁懶啊你

幫我買plz...

俾錢

冇話唔比

想求其 聽到聲就得

落街買最平果隻就得 (街市，商場電腦鋪 果d 所謂貴野(2,3百) 同平野（幾十)
都差唔係

有少少追求 但又無咩錢
就去dcfever 掃下街 500蚊內都 有唔錯的野

我屋企有隻幾十蚊果d唔洗另外插電 唔知點解成日得一

成日得一邊出到聲 係唔夠電定係咩事

壞

搖下佢會有兩邊